立法議事規則得withdraw 同postpone

唔好畀佢呃到！！

林奠收皮啦，依家作文咩？壽終正寢你老母

法律就係玩字眼，唔好迴避有法律效用嘅用語!!

文宣建議向淺藍同中立派解釋返

同時重申五大訴求，重點要追究黑警濫權

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

壽終正寢 = postpone

Push

屌佢老母 又玩語言偽術

push 俾D 咁都收貨既人知

推

唔要口頭承諾!!!

大家係時候認識下法律
法律就係玩字眼

明白哂
冇諗過接受the bill is dead
但要同唔明白既藍絲淺黃要幾耐？
你估香港人真係個個咁關心咩
點解唔用最有號召力既黑警行頭？